做左二十五年蠢人，你問我答

點蠢法

比人呃得最勁係咩事？

唔識交際，無技能，無錢，多病痛，醜，唔運動，成日呆

此post已完

最大金錢損失：賭波輸左五萬（本金），中間上過接近二十萬，之後輸番晒連埋本金；股票輸左四萬。

分左手既女朋友話要我幫佢出部 iphone，話會還錢，出左之後就無左影。

永遠當人係朋友都俾人當係傻仔

留名

點解咁似我

當交學費，唔好灰

點解覺得將來唔再蠢

我無咁諗過

退學了

你好慘 ，試下搵番啲一生目標比自已，你會好好多

有女
仲想點

做個朋友啦bro

你呢個表情搞到我個善意化為烏有

有邊個未蠢過吖！最緊要學返精！

我做多你幾年

好啊，留 telegram?

散左幾年喇

我咁既條件，都唔知可以搵咩人生目標，

開心既時候唔知可以同邊個分享；
唔開心既時候亦無人可以講

做左廿四年